抽到居屋但失業圍爐

有無同路人

第一次抽到第四個號碼

放心啦 第四無得簡樓 所以唔洗傷心

綠定白? 第幾粒珠?
ching 本身返開咩工?

第6個有無機

唔係第一都唔使諗簡樓

第一先有 第二都未必有

單身就算有得揀樓應該都係粉嶺開放式

抽多幾年先講啦

利申第4年

我白表家庭第四呀